# Robocode

## Prerequis
• Java is required for running Robocode. Preferable a Java Developer Kit (JDK) version 12 to 18 or newer

## Installation Robocode 
Telechager robocode sur ce lien 
https://sourceforge.net/projects/robocode/files/

Puis mettez vous dans le dossier robocode du dossier telechargé
Lancer la commande robocode.bat

Puis dans le dossier robot mettez les dossier TeamFinale et TeamReelection
Puis maintenant vous pouvez lancer des combat contre d'autre type de Team de robot





## License
For open source projects, say how it is licensed.

